原創1q題 嫲嫲個老母係邊個

3頁開估

推

手土

再推

推推推

Grandma 個 mama Grandma 個 mama
Doraemon hmm~

連登仔係唔係咁都唔識

唔關多啦a夢事 保證高質

秒 樓主辣殺

就係「邊個」

嫲媽
完

答啱咗 答案係隻狗

馬，因為 嫲嫲媽媽馬～ GAGA WU LALA～
秒！

秒

錯！

聽都未聽過

邊個

錯阿錯阿！
邊咩個咁係邊個